【勉強食西多】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDLIX

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

1

兩個都唔迷

ching又fat fat

個市升返幾百點,我隻垃圾唔跟升

乜撚野topic

未食熱狗,食住西多先

Up乜撚😑😑

終於睇左精華
猁真心慘
不過和波我鍾意

好牽強下...=.=

咩西多呀 樓豬開估唔該

我見無人開,是但啦,好快爆.....

樓豬想講佢食西多
成日屌女

熱狗賣曬,食住西多先

馬列斯失聯4日

兩個都係文豪

諗住開黑腸熱狗

又引我貼妹豬

你今晚又食邊個妹豬隻西牙

食尤魚妹豬

幾錢牙？

雲加

請食西多邊及路狗

而家開始佢唔收我錢,話有少少鍾意左我.....

男神Ching

又一位屌女清

食免費西

想知kxxxxxx印MK恩幾多錢

想問下有冇師兄買波衫印wenger

吾知牙 5xx掛

大陸妹no dum低us

食西多清

下季就掉得喇喎

咦原來開左

佢比埋房錢求我屌佢喎

比人黑，算啦唔笑佢

咩失聯

你咪認錯人牙,呢幾日佢全日都陪住禾喎

失戀

橙

Arsenal vs. Everton stats:

Most touches
Xhaka 99
Mustafi 82
Özil 80

Most passes
Xhaka 74
Özil 61
Mustafi 55

Highest passing accuracy
Xhaka 94%
Koscielny 93%
Ramsey 91%

Most tackles/interceptions
Mkhitaryan 7
Martina 7
Gueye 7

Most chances created
Özil 4
Mkhitaryan 3
Davies 2

沙卡又贏

【你收唔收？】Dior狗年利是封咁嘅樣 網友「駡」聲四起

Wenger On
99

咁著出街應該型哂

要唔要哥哥教下你中文？

星期六開topic叫溫布萊之王

你條死廢清又唔返工

開臭串topic多數會豬波

呢個topic中性啦

大陸話

食黑色熱狗

Sor lor 禾照報導講

封比我得唔得

星期六日放假牙,吊頸都抖下氣

食大黑狗

死廢清

失蹤 / 失去聯絡

下次唔記得就打手板

廢青

笠水會唔會傳神d

笠咩水，佢又唔係驚，擺明曠工啦

好眼訓

打個J包精神

吊到佢叫唔好牙,咁都叫廢

雲加有冇試過咁跑

用 nelson 個衰妹打LM又唔錯喎

你支牙籤仔吉痛人啊，懂唔懂啊

MK子好惡

反勝疤個次慶祝已經係極限

跑死yaya 邊個教波牙 佢仲要教多357年

357年
爺爺要有420歲命

Liverpool eye stunning move for Jack Wilshere with Klopp 'ready to pounce if he rejects new deal

Dele Alli

我阿回來了

藍斯個位後左少少

其實山狗個場有乜勁
佢搞咁多野都唔夠馬達一個靚傳中有用

不過睇得出同燒一樣 埋門timing好差

有波入牙

自己助攻俾自己都唔勁=.=

燒仲踢得好過山狗啦

下下衝向人群draw foul 欖球咩

有鬥心有魔性

魔性呢d野我妓係唔會明

神魔合一牙

哈...酸

阿迷一定酸到爆

淨係上半場個遠射都知射術唔同級數啦

佢個場仲誇過係阿狗個時

Wage

有無人覺得今次摩三季會係山狗搞事

牙狗典解推po推貢快架==

600k 依家場均一球入波 咁都要嫌 =,=

照計就唔會

Hector Bellerin claims Arsenal are ready to give Premier League rivals an electric shock

D淫亂走位好正

通常一有牙狗球員多咀話隊波好撚勁既時候 就代表隊波就黎開始柒

契左喇喎

踢好D先啦你
剩係跑上去疊瓦傳返後

就算佢今季係阿狗唔算搞事

係場上表現唔好
場外佢都只係嘈要走, 加上本身佢份人冇咁social

唔係好似當年林柏個種搞政治
亦都唔係去到罷操個種

Shocked by poor performance of the Gunners

CLS初初又J 100分係爺爺唔識教

其實的確係 不過唔代表張狗真係識防守

唔會呀，摩二季已經搞緊，山狗份高薪激嬲班低層員工

不嬲都知100分係眼神防守架啦

爺爺當張狗係moses咁用你就知爺爺係on9架啦

前幾場因為利物浦入得多 先掩飾到佢防守既問姐

點解死都唔肯傳中，除左爺爺落order真係諗唔明，佢又唔係球球underlap

點解熱狗可以咁乞人憎 你話好似魚拉突大球會就話正常
熱狗歷史又冇冠軍又冇都咁多人憎

目測我碌鳩大過deli alli碌鳩

死阿狗酸完山狗 再酸張狗

死猁狗J太子

又話冇紋身係假既

CLS

踢波踢到佢碌鳩咁細，比條女含下仲興奮到參觀動物園咁

問題係班猁講到個球員係俾爺爺教到廢曬
實際上係個球員根本就廢

邊個話踢波碌鳩會大D架

英狗球商太低，講左廿年都有
唔係點解一定要揀太子，以前一定要揀撚伯/碧咸
球商高啊嘛

男童坐的士遭針筒刺傷

愛滋針

唔係廢嘅 不過唔係中場料

張狗rwb幾勁喎

攻中都勉強可以，中場中真係笑話

見到痢丁太子就好想嘔

出波叫做好過比比鳥少少

理論上運動員雄性荷爾蒙會多d,
性器官發育會好d

我覺得一半半啦，
天生個腦唔得，
再加雲式培養，
跟本上限數值得80

見到紅色就以為係修咸頓

藍斯入完依3球要射幾多上天先再入波

有排張狗踢rwb 仲sharp 過比狗

下場重演後腳入波牙

攻果下同斬波囉 防守discipline低

個格衰

“Everyone in the training ground, Everyone in the team knew he was going to stay."

- Hector Bellerin on Mesut Özil

樣衰，我啊唔要猩猩

真阿

好撚癲 有咩事點算

有幾多nigga踢中場中勁？？

Poba?

yaya

咁就一世

以前唔多，以後會有好多，班力架開始有書讀

今年阿狗仲未有會歌

踢中場中同讀書有關係 ?

2&b

拎350k 阿狗班球員冇人反

block完成日show出嚟真係好煩

如果係山狗

等你作

其他人都知浪費左ozil 既創造力

佢成日自言自語

好撚癲 睇佢捱到幾多日

只忠誠爺爺

( Show Blocked User - Theozil )

青山走犯

成個 po 都係 show blocked user

好撚煩

佔一半有多

仲有人quote緊

FIFA家陣張狗好似就係80
就算唔係雲式培養佢都唔會係中場中或者攻中既材料
成日死去又鳩射,打RWB就ok

好似兩屆wo
美欺都拎唔到

球商同智商一樣要良好教育，
你估真係落場踢得多就自動波識踢？

block埋

咁美斯廢姐

Block左同冇block冇分別 成版都係

一個人寫唔哂全首

好心咪quote啦

Mk子唔係現代唐伯虎？點會作唔到

講真班球員都想奧燒留隊

再quote就照block

Lm

...我音感好撚差，搵芥子巴幫幫手

迷山，躝

有人叫我?

巴打再見 我會掛住你

謙虛到 mk子認真起上嚟林夕都要行撚開

迷山度士牙

？

Mk子加OG
有啲咩野做唔到

今年未有會歌牙

究識之雙鬼拍門

邊個再覆條碌柒扑鳩哂佢

等會歌

迷垃圾仲唔躝？

事實證明綠帽狗，大陸仔同埋血精佬係同一個水平

撚熱狗真係好好玩
乜撚都拎唔到又學人臭串

收嗲啦

可以同佢地兩個齊名係我榮幸

雲加應可 重歸歐冠
人人願燒會續約

你自認大陸仔咪算囉

純正香港人

以前 19000 咪又係咁撚我地
攞多唔多獎黎互串成件事好小學雞

咩歌嚟

搵人寫埋做會歌啦

作長相斯手

有冇手足覺得水貨會比打入冷宮

想寫櫻吹雪

Mk子水平最高
出身貴族，家族有中共做靠山
18歲靠自己full pay買樓
好似話科科5** 數學炒咗所以入唔到U?
仲要現代唐伯虎 準備出書

拎去換番glo番黎

唔使覺得，老野會

轉會窗關上了 阿狗的過客有多少

難道阿可扭曲宿命重奪冠一次

難道阿可以扭轉宿命重奪冠一次

假使阿記從來不像你預期

Chow me

funson reported

郭富城嘅弱
陳柏宇一字一淚

留嚟打歐霸姐 賣咗基佬 留個一線前線踢歐霸好正常 唔通出黑碧咩

可以再吹大啲，
例如我出世天邊有流星雨，
我細個出街遇到神仙，
3個月大識唱歌etc

6個月打golf 全部一桿入洞

搵人幫拖 一個人搞唔掂

難道爺爺終結早已注定沒法制止

MK，字刀龍，廣東香港人也…

搵手足接力

除咗科科5**唔sure其他好似係你自己講-3-

你...........信

水貨打歐霸真係唔明有咩問題
上年獌嗰時打咪又係夫添 仲要講到自己真係三冠王咁

又黎

勁到

但係係爺爺手下打歐霸同比人調去守水塘差唔多

生時有大圓若星，飛爍室上

我班朋友係小欖買緊地起獨立屋了

生時 鬼神泣 天雨粟

唔好撚吹奏我啦屌，普子上水喇，jer佢啦屌

死時 爺爺嘶 阿狗哭

Ian Wright on Lacazette: "He has played well in games, he has scored goals, but he has been taken off. Wenger has destroyed Lacazette’s confidence" #Arsenal

發展商

有U 一半身家都好好了

小欖王講架屌，你係咪扑kasin扑到腦退化牙

山sir喎
香港名宿
唔係斷腳去左歐洲喇

比kasin我玩兩年囉

大陸囝係咪冇讀過岳飛之少年時代

未冠 舉鼎三百巾
後冠 吊女三百名

Today's transfer rumours -

Ivan Perisic ➡️ Man United
Jack Wilshere ➡️ Liverpool
Thorgan Hazard ➡️ Leicester

#Transfer Talk:

佢14M身家，一半都7M

IPAD玩提子.....

以為你講緊巴西隊西波

見到呢d post 名就覺得唔老禮

去猁？

The arrival of Pierre-Emerick Aubameyang and Henrikh Mkhitaryan carried many implications: for their team shape, for their tactical blueprint, for the status of players such as Lacazette. But on a human level, it was also, simply, exciting. #AFC #Arsenal

用倉頡嗰個好似威啲 =3=

大陸唔係必讀呱

食西多都唔撚得

聽日又要去睇耳鼻喉，好擔心

成日奶西,小心D

層樓14M 直接full pay當圓菜
身家保守估計1400M

用套應該冇事

遠在阿狗眼前 近在冇冠軍
尋覓奧巴救場 期待你得分
雲加應可 重歸歐冠
人人願燒會續約

轉堂作多兩句
有人想作先再繼續啦

我啲fd都拉緊頭馬 去獨立屋燒緊煙食雪茄了

做乜撚野成日jer住禾牙血精佬-.-

遺傳個鼻有d事，真心擔心的

冰有jer-.-
想你帶我搵食

歲月如歌？

我啲 fd 都日日炒股屌女主播同上連登撚手足

一字一淚

你的朋友

ching神

普狗

跟個殘廢綠帽狗好咩

點撚解 block 左都有時會見到啲 comment

奶西點同套呀

你唔小心按到佢個BLOCK就有

有人quote

名就唔開喇

套落條脷

係咪長相廝守

你岩

好

係 快

Ching貢安全奶西刀用套

禾清撚ME做what牙

想要櫻吹雪牙

佢搵個安全套笠住成個人

屌都要有題材先得，你估我歌詞生成器咩

安全d好

櫻吹雪牙，我上次寫左一兩句

講臭燒同阿狗呢幾年既野

咁請教下點用套奶西......

拎黎參考下，好耐無聽過呢首歌

西多係邊隊牙

Mauricio Pochettino preparing his team for the derby against Arsenal #afc

山狗禾子豬腦走 mk羊in 雲加可能教埋今季

LM

禾清今晚fi ng fifa?

其實會唔會唔係奶西...

臭燒續約

剪開個套隔住奶

我慢你8 個鐘
除非你 3,4 點

未食熱狗食住西多先牙

阿狗面目全非 換曬新人

尹佩斯 疾衝剷草印在心處裡
長年沒冠 法比低價賣給他隊

今季大換血 似爺爺退休 希望生生性性攞league cup 歐霸 前四 歡送我雲

禾
落花流水最後一員

快

雲加始終不變

快D躝

🙌 PRAISE FOR MKHI 🙌

Arsenal new boy Henrikh Mkhitaryan was singled out for praise by Arsene Wenger after a virtuoso display on Saturday night.

Read here: skysports.tv/Eie20f

其實無啦啦食咩西多

換路維大家點睇

路維好似唔會走

笠住條脷掛

號角吹 對攻得分美夢碎

路狗有經驗

一講淫野路狗就上水

路斯基bb、ryo係咪度？

屌我發覺我撈亂哂兩段，等我執執先

寫少左兩隻字牙

Dele Alli被含撚片流出
下場會唔會比人罰出唔倒

唔destroy得 吹？

收爹啦9upper

是蛋啦，唔係雲加就得

好撚煩 明縮

扑野關你咩事牙

Hihi

點解比人含要罰

就算互含都唔會啦

召喚ryo妹

淫乜野牙 你矛性須要架

個套咁臭

李佳芯條J好短

幾時揪fifa

U日日屌幾條女

人地打飛機解決 性需要
你奶西解決

hi

Ps4送左比表弟牙 你找左之前d fifa數先啦

大家想要長相廝守咁我試下啦

難道阿可以扭轉宿命 重奪冠一次
難道歐霸之旅早已勝利 沒法制止
其實阿不理山廢 挑戰拼命試
輸廢隊千次萬次
防線每日也自爆 也沒有在意
即使輸過無數次 仍會願意

我依家fifa勁左好多，應該會大炒你

咁有自信

房善每日也自爆

其實佢係想講返阿狗d偽毒人人去爆房

淫亂走位

點解咁又link到去爆房

定係你想咁

吾奶西吾巧要人幫你含撚 no pain no gain牙

房事每日也自爆

利伸：中文拎u

抄低左-3-

仍會願意d乜牙

究識

每天也擔心摩狗炒鳩你

佢哋死晒

首歌本身柒可以點

仍會願撐

仍也力撐

爺爺萬歲

FM random 出左隻香港人

防線每次自爆我會擔心摩狗搶走你

做乜改呢首柒歌

我都唔想要呢首

毒撚系識呢d歌咋....

改supper moment首幸福之歌啦

🤮

😅😅

5sick其他歌

假使世界原來不像你預期啦

呢首奶
假使歐霸原來不像你預期

未聽過......

從來我個連登acc都係入阿狗po,無block過人,終於要block

聽下，幾正

Super moment

其實一早要block啦 條油出名弱智 吾知比冰位手足吊完之後癲撚埋 日日係到自言自語

有無生產力手足星期一就要ot

放左工

禾全家刀巧幸福....唔洗啦 多謝...

唔怪得你無哂頭髮

聽下先啦屌

幸福之歌幾難改

生滋狗搏人注意

垃圾19

誇世代主題曲已經=雲加

係屋企食緊飯

有無歌詞

去左食g bo

囡囡放題

雞犬不相食牙

難道阿可以扭轉宿命 重奪冠一次
難道歐霸之旅早已勝利 沒法制止
其實阿不理山廢 挑戰拼命試
輸廢隊千次萬次
防線每日也自爆 也沒有在意
即使輸過無數次 仍會力撐

回望季初 山狗那吊波的困局
雷電重擊 在一刻交錯
不安神情驚慌 還覺驚嘆徬徨

然後某刻 靜默時反山的渴望
然後碰到 曼狗的交涉
終於迎來MK 還有燒會護航

這路途有著奧巴 曼聯或變化
不再可怕 踢吧

紅字搞唔掂

630出黎決一死戰吧 已經唔想再應酬你

上水有間刀巧巧食
下次睇波團果陣trytry

花生

你請

多謝契爺普子

順欣個邊?

淪落到敗了熱刺 也沒法在意
給奧燒再輸送無數次 忘了大志

容易控甩 比波都交錯

十卜

lm

拖草加油

雲加勁 雲加醒
雲加無得頂

芥子

超級碗功臣撐阿仙奴放山神

【體育】剛助費城老鷹贏得NFL超級碗的阿查爾，原來是阿仙奴的鐵粉，更指愛隊早前放走阿歷斯山齊士，絕對是好事。

24歲跑衛（Running Back）阿查爾（Jay Ajayi）於周日舉行的NFL超級碗，一共跑了57碼，助費城老鷹以41:33擊敗新英倫愛國者，贏得58年來首個超級碗。

在倫敦出生的阿查爾，自少就是阿仙奴的忠實球迷，在家中不時觀看阿仙奴球迷電視頻道。當不少廠迷都感慨翼鋒阿歷斯山齊士在1月離隊時，他卻有另一番見解：「可以甩掉包袱，很好。我只會支持希望留隊、對球隊忠誠的球員。」

對於新兵射手奧巴美揚，阿查爾表示：「我很高興奧斯爾續約，而奧巴美揚來投更令我興奮。我打《FIFA》時已不時將奧巴美揚轉會到阿仙奴，現在成為事實真是有趣，他將會成為一頭野獸，為我們貢獻很多入球。」

阿Twitter係咁放佢新聞

錯在俾機會依隻迷賓狗

冰位牙

條油又話自己忙無時間睇波
又咁得閒自言自語

改首我的雲加時代歡送雲加

個阿查爾又幾識講野

他日我發左達去印佢波衫

佢已經唔係假膠咁簡單
佢係真痴線

ARSENAL EYE ZIVKOVIC

Arsenal are reportedly eyeing up a move for the Benfica star Andrija Zivkovic.

The Mirror says reports in Portugal have suggested that the Gunners watched the 21-year-old before he moved to Lisbon, and that officials are believed to have tracked his progress ahead of a possible summer move.

巧得人京

Call愛協牙

有冇皇迷手足做下好心 捉番佢走

疲倦奧燒 片刻都出錯
濕鳩迷雲手畜 雲格都叫投降

頭寒了 陸生可否轉場

真係作

神丹施根是如何走過

你都成面暗倉啦 有咩所謂

咁多高手我都是唔加把口了

唔是
石湖虛

遺恨讓度度身傷的我

離時代遠遠 頌雲加好波
毫無代價踢最幸福的波

首歌唔洗點改已經好sad

你地講緊邊個要block?

630

全部歌都未聽過

半個post都係條煩膠

為我阿記每次領航 為了債務法比都放

去去陸生走

好撚弱智 煩過小學雞

應該係「場場沒放棄 為雲加高歌 毫無代價踢最幸福的波」

話我丁歷史都咁講，個時阿狗d波真係好好睇

浪漫足球

睇樓豬名都知on9

曾經多不爽今天要說別離 禾確特再無失多次機

邊間？食過1，2間都幾伏

佢地咁好人就要死，你條on9意大利佬唔使死真係冇天理

04有個美滿旅程

以前阿狗落後緊個陣真係好撚恐怖

G持呢首
咪撚用 mk歌啦
19同tonick 都係搖撚叛徙

Ho ball

送封利是比保蛇 630

屌真係半個po 都show blocked user

All rubbish

連我都block！？

豬sir夠爆－.－

邊個搵我

黑哨不了

煩夠未呀

吊你帶走個癲佬雜種狗啦

幾時同ME食飯=3=

幾時食都係要你請

屌 本身改緊歌幾高質 條友又開始煩咗幾版

OK M記

東記

沙卡又停用留言

意大利佬出文日

多謝迷普

好記待改歌
之前關於阿記嘅改歌都差唔多聽哂

怕撚左你班友

要搵返猁3手足唱

死亡威脅

家嫂

大炒完然波都俾人屌

如果雲爺爺有玩ig應該一早禁留言了

In gasol w trust

拎到r 霸就請

吊你中馬仔刀淨係請禾食m記

你件 撚頭比毒水手足都未鬧你

請埋禾

你件撚頭比毒水手足都未鬧你

U食煙狗，不了

冰有毒水牙 雷神頭場p有成1.8倍跑第二 咪老屈啦

路囝星期三比少少料ok?

三串一豬咗啦

同求

膝頭對上就係肶

幾多年前牙 拉馬吾計

讓我有個美滿旅程 讓我記著有多高興
讓我有勇氣去喊停 沒有結局也可即興
難堪的不想 只想痛快事情 時間尚早 別張開眼睛

神丹施根是如何走過 寧願讓樂極忘形的我
場場沒放棄 為雲加高歌 毫無代價踢最幸福的波

為我阿記每次領航 為了債務法比都放
讓我有個永遠假期 讓我渴睡也可嬉戲
曾經多不爽今天要說別離 禾確特再無失多次機

長路漫漫是如何走過 寧願讓樂極忘形的我
場場沒放棄 為雲加高歌 毫無代價踢最幸福的波

無論日夜是如何經過 寧願在極樂當中的我
沉迷或放棄亦無可不可 毫無代價唱最幸福的歌 願我可

唯求在某次盡情歡樂過
時間夠了 時針偏偏出了錯

請珍惜XHAKA

珍惜垃圾

做馬抽中我OK?

7(山狗)

用黎抹地

迷普手定內定

ME刀迷普...R霸請食勿勿送OKAY?

U 炒股fat fat 不了

買左件OZIL

留名

普禾基同盟，矛理由唔請迷基牙

洗乜貢京
又唔是未請過

有冇細同中碼牙

請禾牙 吊你老母

邊間牙

有牙，S-XL

有矛xs

同og 一齊俾女圍住唔洗食啦

邊間牙 想買

Kxxxxx打手知人搶生意即上水

屌 想印呀 kxxxx刀無貨

唔g 禾著s 定m
係街鋪試左先

未請過禾

食煙狗

有矛加細碼 155cm高

零四有個美滿旅程 餘世記著有多高興
還要有勇氣去證明 沒有戰術也可取勝

上星期去 7仔印左大眼仔 粉字699

想問球迷版啲cutting係咪好鬆身？

Me 145cm,刀著m 牙
利申180磅

一定鬆身好多啦
落場版得og ryo蛇呢d 大隻型男先著到

我會買細一個碼🤔🤔

Yes

球迷版邊好著

禾買左件XL

典牙又 吊你老味

你想著落場版？

米九大隻男神

笑乜牙 吾比人生得矮咩

屌你老母米6 200磅，可以唔洗著褲出街

Kxxxxxxx

肥仔冇資格著Puma落場版

699算平定貴
利伸：唔識

係邊到買?

唔想比人話打手牙...

唔著褲出街見女就屌

唔算貴但唔係平，算公價

呢兩次倒豬牙=.=

今晚車狗輸埋比屈福特 過三關

屌你老母，早知唔幫你地問

一於基禾普 only

信og 冇死
佢傑青來

有我基，難d輸

唔係 但係我着球迷版有啲鬆身 太瘦冇計

十次先豬兩次
你請禾食就差唔多

撚少禾一陣你系米會死牙？

真係好.....
利申米六 250磅...

雲加好波

屌你老母串鳩禾地肥牙

想俾u 屌屎忽

狗黎，屌你老母

又u 又og，全部男人最頂端
唔洗食咩.........

邊度 想買

基禾普聯盟解散
以後 john og 狙擊你算

咪7jai...

成班垃圾 洗唔洗咁急買波衫課金
季尾都會平架啦
著出街會型d咩

Arsenal diret 55 pounds free printing

Direct*

佢地唔著波衫都咁型
得我咁柒

瘦撚着ball3真係好柒㗎屌

U 刀成日hey 0 真毒窮架啦

X2

Me is 是其是 非其非

上次桂冠美滿_ _ 會唔會好點

我著波衫都柒

6c 醉叻砌人生🐖肉

季尾得返d XXL淨係岩你D大隻佬著

迷普講野冇句真

金融狗醉叻呃阿婆錢同 hey0 弱勢手足

肥就肥啦XXL叫大隻

終於整返ps4
有冇pro join

呢句真

Me 老實小毒撚

被hey0分子

Me 已經是弱勢手足俾人hey 0 了

屌你電話殼都要感想

收工

now OK

有pro?

新野牙，想G其他人正常咁用塊玻璃會唔會好易爛

我自己就唔會跌唔會刮之類，所以做唔到準

og連用電話都尾g過手足

傑青實業家

仲有幾粒鐘到星期二

路囝有新囡之後就唔推返牙奶d post上黎

其實阿仙奴需要的是鏝既迪布尼既角色，中後場推波上前場，肯落底。唔係為做Terminator, 山神顯然唔係呢個角色或者佢Style唔啱呢隊阿仙奴。幾耐未見過會玩邊線既阿，中路塞車識搓邊，肯搓又做到嘢。今場見到奧燒都有人幫輕下。

374 Swap MK恩是Good Choice, Win Win

我地幾時再踢歐霸？@@
最快係咪星期六對熱？ 急不及待想睇睇了

Whatsapp me see see me want a new case too

條撚樣個腦淨係得賭同屌女

阿post文學有AS 實業有OG

開po有拖草
樓市有普子

On9有你

多謝

你地日日bin骨氣球迷 好血腥

你依啲attention seeker好噁心

So many show blocked user between comments ffs

佢地應該要夜啲
班手畜去哂屌女

條友係咪痴左線

又黎半版洗po

Arsenal winger Jeff Reine-Adelaide: "Angers were the only side whose interest in me I was informed about... I had to come here."

爺爺姓都串錯 實係假阿

Emmanuel Eboue: "When I see my professional football friends playing out there, on TV, I am happy for them. But deep down, I am crying. I have been abandoned. I have nobody close to me." (Canal +)

咁講嘢

黎踢東方囉
好過哂啲外援啦
我傑真係無佢位置

球會名黎。。。

Olivier Giroud: "I had offers from Dortmund, Sevilla & Roma. But Antonio Conte convinced me to join Chelsea." (Téléfoot)

Olivier Giroud: "I spoke to Didier Deschamps about my situation. He did not tell me to join Chelsea, just to change club." (Téléfoot)

有冇pro?

我基

play

Malcom on the January Transfer Window: "I wanted to leave, I'm not gonna lie. Because that is my dream, to progress in my career. But I spoke with the president and said he could count on me until the end. I'm gonna help Bourdeaux to finish in the top 6."

貼錢黎我廠

係咪去熱狗咋本身

有無[pro club

Big month in Feb.
North London Derby at Wembley.
Two legs vs Osterund in Europa.
Carabao Cup Final at Wembley vs Man City.

呢排憎猁多過熱狗

管理層仆街
夠錢都唔賣哨牙蘇
仲要係費明奴份約個release clause剩係exclude 阿

班猁狗唔照下塊鏡
咁多年先岩岩有得打返歐聯
就覺得自己好過阿
話驚自己隊波變阿狗
仲要成日J人地球員 以為人人都想去猁

咁多隊入面最重腥味真係猁

我從來都係最憎獌狗 以前d事太深刻

三場主場

等等 我開左場

ok

咁唔好話自己系真阿了
你只系一個老婆奴
有多仔正選唔去
走到阿狗競爭對手做後備幫人爭前4

大家無拖欠

same as Cech

以前我都話為左check放棄ccc係好on9
個陣仲俾人屌我

我廠

依家準保方接班人了
唔買當拿龍馬

你比人屌開

打手

我地買咪得
拎cech加錢換
Deal?

個刻有人話過係薪金問題
好似類似ccc90k,ooo40k
但而家諗翻賣ooo+斷d2/j25約咪解決到問題

d手足太短視睇唔透
唔怪佢地
仲好記得mf屌得我最大力

旺角邊間印英超字平推介？

乞兒蛆會索價40 m

等ccc真係變左門神先後悔啦

講緊當拿下話=.=

pw arsenal

今季穩定到仆街
13場正選失6球

走左仲好
成就高d
喺阿狗就唔會咁勁

不過客觀啲睇
都要諗人地龍門前面係一幅牆
我地前面係自動門

Ramsey became the sixth Welsh player to score a hat-trick in the Premier League

酸牙

幾十M用黎後衛唔好

佢最近10場正選失得1球真係好痴線

阿狗垃圾龍門教練
佢返黎都係會比人屌輕出

以為借去羅馬係學野番黎取代cg

haxball 9 死晒?

唔知有無wow到

邊有可能咁講嘢

因住獌狗又話你酸呀

誇到往死裏打咁濟

Arsenal new IG post

麥當勞薯條竟是禿頭救星？日本有科學家宣稱，成功利用簡單的技術，幫助老鼠重新長出毛髮，關鍵是麥當勞薯條使用的化學物質「二甲基聚矽氧烷」（dimethylpolysiloxane，DMPS）。

日本橫濱國立大學以老鼠做實驗，結合老鼠皮膚細胞和人類幹細胞，再植入老鼠體內，成功令老鼠生長5000個毛囊，進一步長出頭髮。

負責研究項目的福田教授指，他們在幹細胞培養器皿使用「二甲基聚矽氧烷」，以其透氧度高，來刺激毛囊發育。他指出，以往頭髮再生技術，局限於令萎縮的毛囊再生，今次研究則令老鼠長出新的毛囊，是前所未有。

福田認為，有關技術適用於人類，這種方法很簡單但很有力，會為人們帶來希望。

唔信講呢D

豬腦真係無一個阿狗po唔留言

查子一日食三餐老麥了

好似堅都要 小心炒車

一日五餐了

"I said, “Yeah, what is it?”

"Then I remember he put his arm around my shoulder, and he said, “Well, Harry … Arsenal have released you.”

"I can’t really recall what I felt in that moment. To be honest — I don’t even think I really knew what it meant. I was too young. But I do remember how my father reacted, and how it made me feel. He didn’t criticise me. He didn’t criticise Arsenal.
童年創傷

依家應該是但邊隻阿狗出Po都比人諗到係串山狗

Fake, but:

Steven Gerrard claims Arsenal dressing room was "toxic" before Alexis Sanchez joined Manchester United

Serie A bottom side Benevento have attempted to sign free agents Samir Nasri & Alex Song, according to @DiMarzio.

Benevento had already signed sagna

阿狗2隊

問20110522

11dim fifa?

龍門真係要好小心買 以阿狗風格 就算買咗個柒龍都至少焗用兩三季 做唔到鏝對巴禾咁 睇下艾蒙

咩事

11/12果季真係靠風扇同佢
撲kuyt果球12碼真係
不過之後突然開始唔集中又煙剷，臨借走果季撞啱法比安打起，法比安走完又有間諜加盟

唔係OOO打起咩
法比安係足總盃英雄

間諜傷幾耐？

-6

鄭家穎黎救火都好有用架
未黎之前 仆街仔踢得後到防中咁 8:2果場燥到仆街 中場放題

OOO同Cech都一擔擔

係味 pro 開波

其實真係訓練問題 去到間諜呢d級數好少插水式跌watt
睇下ccc同牛油安走左都正常返

維維安奴借左返黎 一季都無出過

防守體系根本成個都有問題

保蛇 列文

兩件垃圾？

最大垃圾雲加

唔準咁話爺爺

英格蘭世盃戰衣流出？

【體育】距離2018年俄羅斯世界盃決賽周只差約半年時間，32支國家隊已整裝待發，同時一眾球衣製造商也作好準備；近日網上流出一輯關於英格蘭世界盃戰衣的照片，將以簡約全白look征戰。

自1966年捧走世界盃後便沒有取得任何大賽冠軍的英格蘭，在2018年俄羅斯世界盃決賽周，繼續是其中一支最矚目的球隊，當中射手哈利卡尼（Harry Kane）等人在所屬球會繼續火熱。

近日有網站就流出由一剔牌為英軍所設計的世界盃戰衣。球衣繼續以全白色為主體，將刪去現時手袖的淺藍色設計，在領口位置就加上紅色幼線，內領口位置則印上英格蘭所屬的紅十字，再配合胸前三獅軍團的藍色隊徽和贊助商標誌；背後的球衣號碼則為鮮紅色，大走簡約路線。

據知新戰衣的售價將為55英鎊，一剔牌沒有為流出的照片作出回應，但相信下月英軍在溫布萊球場友賽時意大利時，有機會看見一眾英軍球員，是否正是身穿這件新戰衣上陣。英軍大國腳在舊戰衣「帶領」下，成功出線世界盃決賽周，而一眾幼獅更為厲害，奪下世少盃與世青盃，未知換新設計會為他們帶來甚麼新景象？

圖片來源 : 互聯網

人地祖狗咩防線我地咩防線先

屌你老尾咁就55鎊

我ok有冇其他手足join

垃殺衫

今時今日三間真係屌打nike

我覺得英格蘭最靚個件係其一邊膊頭有個十字個件

人腳講唔算好差，
細梅世盃冠軍正選，植物人法國正選
坦克德甲b11,比比鳥早幾年仲係全球注目超新星

點解搞成咁？

是撚旦
反正著到16強就唔洗著

都係果句無form

轉返Umbro啦 先有英撚味

我講個件好似就係umbro年代

最撚on9係明明umbro都係nike旗下
佢為左自己個朵國家隊照用nike

Yes,同埋冇防中隔一隔，成日4個打人4-5個，點打

拿斯利俾人解左約咩

終於有返d高汁討論

想知點解

入左pro了

人地攞到波會四五個向前跑，我地班人太前返唔到，再一個長傳正面防線，好似係

防守多數係人多打人少，因為控球在腳既一方走位上有優勢

冇人既

兩個防中（名義上），一個前一個後（慣性打法）
前面嗰個通常返唔切落嚟
後面嗰個俾人大步推就過

邊個球員落去踢都係咁，指令問題

得大波妹走咗去鏝拎唔到英超

試下唔好9up
細梅淨係係世盃started 兩場

阿狗打陣地 一攻就五六個人入final third(拿 燒 禾b 比狗 奶) 得翻沙/埃喺兩隻中堅前面

我哋一失控球權 人哋就向角球旗斬等隻前鋒同我哋隻中堅鬥跑 史雲斯嗰場跑撚咗三四次 中堅跑得慢就set後啲條防線啦

印象中細梅得一兩場係正常
嗰陣仲以為係howedes啲frd

係咩，sorry我錯

Request咗高基巴打個club

同埋好似冇處理過走位問題，人地前鋒一向邊走我地條防線會直接比人拉散

而家睇返暑假想賣細梅可能真係正確決定

中場吉咗一樣問題，斬去中間啱啱過咗防中，中堅殺出，再傳入空位隊友，goal

Exactly 人地防反一個長傳就單挑中堅

第一唔明 沙/埃又慢又唔靈活都堅持打high line defense
第二唔明 做乜要堅持防中都要走上前場參與鳩搓（波底又唔係好 ）

咁講其實雲加賣人時間次次都好準添，除咗法比狗全部打多年就收皮，係山狗一唔覺意留咗多半年

最大問題係中堅唔夠集中
其次係中場唔夠人搶
體系問題

A高點睇？

高基打pro好勁

第2點
因為陣地攻唔入 就會全隊連中堅都壓埋上去鳩猜

應該可以直接加入

其實每次大勝我都覺得唔係好事嚟
只會更加令到雲加唔認真看待防守問題

係咪要大敗先係好事

大家都好波

應該輸多d 等雲加係錯誤中學習

點join?

唔好學習 輸到佢肯走就ok了

有時藍/沙兩個都喺人地半場
K6/細梅大大力想劏直線，次次都係睇到標冷汗

人腳都係踢陣地pass and move
除左哥狗有邊個教組織勁

下場比熱狗炒40-0

最主要係意甲 屌你老味d競爭性低到
除咗前列幾隊叫有d睇頭 後面嗰大堆我諗英冠都未必夠打

另一個導致對面隊有咁多反擊機會嘅原因就係前場反搶太乏力 標ball唔啱timing 遮線又遮唔哂 想foul人又唔夠人撞 所以人哋一個one two 成條防線已經崩潰咗

有睇開意甲 真心唔識欣賞

爆船婆婆

yaya繼續以攻代守

阿狗有時中堅都帶埋波去人地禁區邊出波
成埋上曬去邊返得切黎

同埋我覺得唔係中堅問題
諗下我地進攻
有幾可直接面對人地中堅
通常防中/閘已經做左第一層阻擋
我地只可以回傳/強行斬入去
就算我地反擊
強隊防中/中堅都會將你帶波球員壓落邊線 減慢反擊速度同角度
我地隊就中堅比人拉左出黎 閘又上左去 防中補唔到位 然後就單刀

閘上曬去係戰術問題
防中返唔切/做唔到第一層阻擋就係質素問題

最似樣嘅99已經賣走埋

今集呂布搞咩
虎牢關都可以輕鬆秒
仲可以搶埋隻赤兔

對中堅半場要單挑人地前鋒廿鳩幾次
派一次半次膠都正常啦
邊個踢阿狗中堅都係死

買Rodri / Maia啦，睇J片幾好

99加卡叔個時真係
人地波一到就比99殺停 有時仲有反擊打
但卡叔走左 99都比人改造 因為旁邊個個無能力帶波派牌 迫到防中都要box2box先帶到波上前

咁鳩鳩講真beast form完果季一出黎缺點好明顯啦
比人針住黎踢

99 自己都比人爆旋陀螺

入唔到 要搵巴打accept

ramshit 食過翻尋味
之後肯定愈推愈前
當自己後上9號仔咁踢

可以預見黎緊幾場
攻得入就大炒
相反 失波在先就兵財如山倒

add arsfabreg＿s4自己入

Requested

唔比佢出親都456咩

一係456人，一係比人456

Arsenal's reported admiration in Juventus centre back Daniele Rugani over the last few years is well known.

Now confirmed by Rugani's agent Davide Torchia when he spoke to Italian radio station @RadioSportiva today. #AFC

只有後上先可以解放藍斯

MK仲踢得後過佢

好勁

唔玩住 好波

我好廢-.-成場冇做過野

果個係唔係血精黎

係-.-

咁我可以放棄

好涷

根本冇人 100% 肯定邊個係啱既判
班利撚已經衝哂出黎話自己被追害

艾達臣果次都係咁

之後爺爺贏晒熱鏝你睇

好難話邊個岩晒
不過成晚球證都吹得好鬆
有利熱狗

整片個個其實幾有心機

....................yoga lin邊個黎好勁

me

禾

林宥嘉

兒同節巴

呢個channel一向高質

見到d獌狂屌四格好波 話個page d admin偏幫住猁 人地腦細一向都係猁狗

仲有成星期，因住噎死

舊登果個

香港足球分析我都只睇呢個

呢個分析就算版主擺明係獌都盡可能客觀分析
呢下唔係個個做到 仲搵哂資料去分析先勁

Yes, xhaka眼神防守果次真係笑左出黎

下次玩 聽日返早

佢都真係有睇過球例

聽日

cg佢個視線範圍好搞笑

好呀

聽日9點半啦

STATEMENT: Referee response to yesterday’s incident at Anfield.

抽水 po 冇咩所謂啦
搞笑就得

仲要刺激佢

你條女有冇嬲到痴線

十分認同，係成日返唔切嚟
防中同後防線質素唔夠班，意識都唔好，成日比強隊輕鬆打反擊

對弱隊還可，但呢個可以解釋點解當對一d紀律性強去部署打反擊嘅中下遊球隊，往往贏形勢但會失分

當然亦可解釋點解成日歐聯16強就比人收皮甚至慘敗，歐聯16強真係強中之強嘅球隊，人哋每個位置嘅球員都可以獨當一面

沙格拿簽左賓尼雲圖

理想:豬腦入波但輸波

難道阿可以扭轉宿命 重奪冠一次
難道歐霸失意早已注定 沒法制止
其實阿不理山廢 挑戰拼命試
輸廢隊千次萬次
防線每日也自爆 也沒有在意
即使輸過無數次 仍會力撐

回望季初 山狗那吊波的困局
容易控甩 比波都交錯
不安球迷驚慌 還覺爭四冇行

然後某刻 靜默時反山的渴望
然後碰到 曼狗的交涉
終於迎來MK 還有燒會護航

這路途有著奧巴 曼聯或變化
不再可怕 踢吧

難道阿可以扭轉宿命 重奪冠一次
難道歐霸之旅早已勝利 沒法制止
其實阿執意歐冠 挑戰拼命試
爭冠軍千次萬次
屠盡臭猁與熱刺 也沒有在意
即使輸過無數次 仍會力撐

無懼擱淺 在上游與車狗鍛鍊
無懼壓迫 季中的改變
香港球迷屌鬼 雲格走每一天繼續上演

角力憑奶及奧燒 夢遺亦奮戰 不再失意

難道阿可以扭轉宿命 重奪冠一次
難道歐霸之旅早已勝利 沒法制止
其實阿執意歐冠 挑戰拼命試
爭冠軍千次萬次
屠盡臭猁與熱刺 也沒有在意
即使輸過無數次 仍會力撐

很怕再續 恐怖雲加 失去歐冠就憑條友
哪怕這是禍
第五都不會痛 未怕跌盪

爭四決定問誰能阻 阿是我活著的希望
盼望有日會回到頂峰

難道阿可以擺脫宿命 重奪冠多次
仍沒冠你相約他季再奪 夢已化煙
無論要經過歐戰千次百萬次
爭冠的心意 不變
緣盡了又有下次 再下次下次
即使輸過無數次 仍會力撐
離散聚天意有含意 仍滿是真阿

盡力了

難道阿狗會扭轉宿命？

仲要同你傾嗰2個12碼
一定有排嘈

笑撚左

好似揸唔到

BREAKING: Clarence Seedorf has been named boss of Spanish club @RCDeportivo La Coruña on a deal until the end of the season #ssn

依家fifa隊阿狗好好用

又比人jer

抵啦

禾一世冇女

你條女有咪得
又可以慳返一筆買其他野

D猁撚仲可以拗第二球踢唔中林美拉

有埋旁證角度點拗
旁證角度睇,真係中晒
就算其他角度睇都係有身體接觸
係拉美拿跌得唔自然姐

大把 19000 車狗阿狗喺度屌黑哨添

拉美拿太誇張姐
vvd一定有踢到拉美拿既

Good name good taste

Yes
南美狗不嬲誇
咬人果陣啲 pen 既反應都係咁大啦